# 入門&完全ガイド

![logo](images/logo.png "サンプル")

UberEatsの配達に役に立てればと思います。
配達のノウハウをドキュメントにまとめました✌️

## コンテンツ

* `基本のマナー` - 配達に関する基本のマナーです😀
* `パートナー登録` - UberEatsパートナー登録までの手順😀
* `マンション仕様説明` - 様々なマンションへの配達方法を共有します😊
* `小技集` - 配達に関する小技集です😇
* `道路交通法` - ドライバーとして必要な最低限の法律を記載しています😱

## このサイトについて

    このサイトはこれからUberEatsにパートナー登録をしてUberEatsのパートナーになってみたい初心者の方から既に1日数十件配達をしているベテランのドライバー様まで幅広くお役立てる非公式でありながら、UberEatsに関するお役に立てる情報を公開しております。
